有無巴打唔見左銀包？

1月23號上午9點左右 係260巴士汁到個銀包

如果係你的話 留個言 話比我知你個全名

1點之前 搵唔到主人就送去警局

幫推

留名幫推

熱心巴打